請問巴迷今場皇馬有冇黑哨?

一定有喇仆街
後衛打咁狼 下下剷modric asensio腳 得張黃
我認祖記守得好好 屌打負碌皇 唔似你班撚樣怪戰術 賴教練

Btw 以你地個套logic 有答案喇

呢張圖好撚有用

理性啲嘅你唔cap?

我唔爆你閘點cap呢張圖?